上次去大鴻輝打邊爐搭緊𨋢 有幾個細路係到跳跳紮

佢哋跳得好撚開心
啲老豆老母仲有講有笑
然後我同行幾個死肥仔就跟住一齊跳
跳到部𨋢震咗幾下
班家長塊面嚇到青過青瓜
仲鬧鳩我哋會搞到困𨋢
我哋就笑笑口咁講唔好意思
我哋無家教

係我未睇過呢篇潮文 定係你1999
咁你係咪其中一個肥仔

真人真事

ching ho ball 😂👍

支持

邊撚到大鴻輝牙

jaga 荃灣大鴻輝都唔識

淨係sick英皇=="

你帶頭跳先架仆街

Stalker

你先係

係呀 見到你係街俾條女鬧到pk

屌你咪爆ok？
隻耳仔重痛緊

女奴